今日有兩個post女家唔俾錢要一齊住睇到好嬲

今日有兩個post女家唔俾錢要一齊住睇到好嬲，

兩個樓主重唔決絕正戇鳩， 江山易改本性難移，未結婚都咁， 結咗婚唔答應就離婚分一半身家兼養到條女直至再婚， 完全輸撚哂

Agger
唔滿意就唔好結
做乜一定要就佢一齊住

一齊住個樓主戇鳩到覺得係誤會， 怪唔之得人地女家會有咁既念頭， 成家都知佢係大水魚， 平時做開大水魚先會令人全家會有咁既諗法， 水魚父母真係慘， 出錢養水魚仔既外家， 水魚仔只識下體諗野， 一d男人尊嚴都無

做呢d決定注定後悔一世，一個人養咁多個加咪層樓，真係做到死個日